自從我讀完基道中學 我就好努力考入比基中更勁既ICU

International Christian University

皇室都係讀呢間架

比D皇室讀唔到書既弱智仔讀
你又啱呀

十卜ching